貼你既Apple Wallet出黎

CLS

BA嗰張咩卡嚟？

大新BA卡？

正解

又 avios 又金鵬 又 asia miles 又玩 cash rebate 咁雜？

無儲am，主力cash rebate，avios用大新同dbs電子錢包hea儲，廚叉係想佢執前留張卡記念下，順便入下lounge

支行

想問下Ponta係未外國人都照開得？

World class

咁多suica

係呀，都係儲分

Mpower好靚

咁低都見到 btw點解我咁多負評

關咩事

借帖一問
想問下Apple Store餘額 可唔可以轉賬返銀行？

坐緊飛機？

$250,000

咁多卡數 當然人都癲

咁多 no. 唔遮，遮 golden circle ？驚俾人知你係 agentCC 果條玩細路變態佬？

遮住怕人唔知佢座頭位

Navy巴打

連pass都無假咗啲喎

用vtc 果張唔驚比人笑咩大佬

有錢過你咪得

入咁多張都唔知做乜

放係到者 入得就入哂佢 以前未有其他東亞就係拎黎買演唱會飛架啦

多卡同多卡數兩樣野黎既 用開都係兩三張

偷圖

Cpc好唔好用？
前排有人sell但係而家利率咁高唔係咁想擺佢度

香港地有咩app可以support apple wallet? 我見大家都係得apple pay and 機票

介紹一個app可以將你地平時會員卡放入apple wallet

Stocard - Loyalty Cards Wallet by Stocard GmbH

其實都冇乜特別

啱啱先醒起學校卡無入翻落去

係點我唔係卡但全部都係機票車票

幫手feedback叫啲app support wallet pass仲好啦

一張 Navy Federal 屌打

要show坐first class

Tim Horton

唔見電話=全部卡都有被偷風險

1A

好葡萄

J league

低端人口
卡唔洗多，夠用就得

ABC係debit or credit?

亞洲萬里通 同 Decathlon

個卡片數目限制好膠

冇 你當點數卡

你係農民黎

12張我覺得都唔夠用
之前得8張仲戇鳩

又9up

仲有 RewardU 同 Nike+

debit

大城市打散工,就黎被人趕走返鄉下創業

唔知點解我個張icbc加唔到

得張t&g

澳門ctm?

好順利加到,不過加完再即時加張香港卡就話唔支援
要等一陣先加到

得幾張垃圾
CITI 超級市場用
HSBC 食飯用
SCSC就其他項目用

得一張

又浸大又中大又VTC

大貓啲卡真係最靚

鄙視我吧

係咪就咁喺Lawson攞嗰張

Yes, 之後買嘢同佢講ponta card apple payで就可以拍nfc儲分，等啲人仲成日話iphone無開放nfc,根本係啲app無用wallet pass個api

留名睇黑卡

一d係staff 一d係student

本身可以申埋hku但懶

想問下點解會無add pass個option

90000分
我玩左咁耐都係得20000

我唔夠兩三日已經整唔見左張rewards card,原來可以放wallet

改圖改得幾差下...

窮學生一名 連燈真係好多有錢人

我想問放咁多張卡有咩用

全部垃圾卡

我反而想要張實體

邊張岩用優惠好d咪用邊張

因粉

點解可以咁多boarding pass放埋一齊嘅
唔係要check in完先有，飛完就消失咩

好似係要自己remove pass
我次次飛完都del

窮h一個，唔夠上面咁多位大佬嚟

就係冇咩用先要放入apple wallet

八達通

我都唸咗一陣

samsung save唔到boarding pass

咁多F

廢事袋咁多張卡，銀包薄返好多

大陸張黑卡好似係同某公司聯營？
銀聯？

同銀行聯營，唔係親生仔
招銀係銀聯AE雙通道卡，膠卡
民生銀行純AE卡，鐵卡，package附另外一張銀聯卡
工行，銀聯AE雙通道膠卡

窮撚

睇到眼花

英國嘅NatWest就好似香港嘅恒生銀行咁

垃圾中的垃圾 公廁銀行 咩人都用得

唔識字？

巴打張Starbucks card係搞咗自動增值先add到落wallet?

加拿大卡喎

得一張卡

個個都有錢撚

邊個偷偷地負皮

Debit card 先係王道

An狗又得個睇字

買演唱會飛冇得輸

勁少野

係starbucks app到有選項加嘅

點解加到八達通

擺到明PS咁假

你地都係想恥笑下我呢D窮人啫

渣打 scsc 同am 都改咗96000年薪

香港starbucks card都加唔到落wallet嘅

拉到最下邊就有

因航唔識group埋啲機票好煩

仲未出現黑卡

張Apple Pay Cash點搞咖

皇馬

點樣加張starbucks入去?? 香港好似唔得

おさいふPonta係咪用唔到? 我登入唔到個app/PontaWeb

GO_NAVY巴打，我想問NAVY受唔受international入伍？我15年趕唔切MAVNI尾班車

有會員number wor

hh diamond

拜班大陸同胞所賜
已經落晒閘啦
轉行諗諗Royal Navy 啦

又窮又懶

現代人卡都無張你做邊行呀

唉屌！又係喱班仆街
依家都係讀尻埋個degree先諗

HX點入wallet?
我唔得既

仲讀緊書
得閒返下炒散看更咁

要用佢個Apps Check in

機場我的航班隻app都有得add 會員卡落wallet

我以前試過 好似得部分航線入到
長途機/轉機入唔到

係,我都係咁
大部份去JP都係話失敗

雖然唔知有咩用
但即刻download 咗add入
張卡幾靚

App揀返英文，用英文卡會再靚啲
反而我最想易賞錢、無印、kfc同starbucks呢啲常用嘅可以快啲加入wallet

仲有死人八達通咁方便市民都唔整

自己整

整咗，但我覺得push多啲app用先正確，因為wallet pass其實可以用到nfc，又可以做到live data update，例如睇到儲咗幾多分，唔係淨係qr code咁廢

香港智慧城市

香港Starbucks入到wallet..

窮撚卡S

點入，揾唔到

得咩

用stocard可以，放埋落apple watch都得

仲有Pass2U添，可以自己design成張卡
但始終無餘額無資訊
淨係得個code

機場嗰張有咩用？機場買嘢儲分？

Disney香港渣打個張迪士尼atm卡9到一個點

我嘅方法係down Starbucks US入香港account..
再轉去wallet ..
鋪頭嘟到不過個餘額係以USD display..
大家可試

係咪要用美國App Store Account?

張卡其實有咩用

入唔到香港account

上網即Del

On9, 唔見電話可以上網lock機，所有卡會暫時唔用得..

爭人錢多特別威啲？